兩個人 無限4G PLAN

3 可以出返去, 多謝

無限DATA 點計

我要無限呀頂你地

成班 sales 發雞盲

有理冇理貼左先算

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

staff plan ，企業plan,Quota有限，先到先得
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎telegram 查詢最抵offer
tg:mobilemonth01
wts:54154843

大陸仔 你都係返去訓啦

垃圾比個人性化少少既回覆我得唔得

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生